On mélange deux jus de fruit. Le premier, dont on a deux litres,
contient 10\% de sucre. Le deuxième, dont on a trois litres, contient
15\% de sucre. Quel est le pourcentage de sucre dans les cinq litres
de jus de fruit obtenus après le mélange ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 25\%
  \item 5\%
  \item 13\%
  \item 12,5\%
  \item 12,75\%
  \end{enumerate}
\end{multicols}